做陪審團都要比人偷拍放上微信

屌
咁都即時放生
香港法律淪陷

放生果個黨員黎

見到有中銀5毛負皮我

拿, 貼下圖比你睇啦
你d 黨友自己唔醒水, 主動自爆黨員身份架